（推到有片有證據）黑警質素+無先兆攻擊和平示威者

發夢啱啱一開始係巴士站對出，有隻警犬唔知講咗乜野，示威者屌返佢轉頭，跟著隻狗出手一野叉落其中一個示威者塊面度
然後有其他狗黎增援，面相極猙獰，睥撚住我地係度揮警棍，更想出椒

晏少少係另一邊，發夢示威者只係整好咗防線，係度對峙緊，當時前線仲係好少人，黑警無先兆地突然推進，示威者已經係不斷往後退，無反擊，但班狗窮追猛打
我有個朋友更加俾佢地惡意向右眼噴椒，要淋起碼五六枝細既生理鹽水
而我就發夢後頸，手、腳、面、不斷中椒

唔講我以爲佢地淋緊花